考個iq題，邊個nba球員係由佢第一日打nba開始已經深受日本人喜愛呢?

答案係兩頁內開估。

Kobe 完

李斯（陳國邦）

good,答啱左完post
答案係kobe
因為 kobe=神戶